Bajo el contexto de mejorar la inmersión de las experiencias interactivas, la empresa (Abstract Tinker) describe tres posibles elementos que han sido pedidos por el mercado en la búsqueda del aumento en la inmersión, estos son:

\textbf{Sensores:} Instrumentos que permiten cesar la actividad del usuario y transmitirla a la experiencia interactiva para lograr que el usuario sienta estar inmerso.

\textbf{Actores:} Instrumentos que extraen información de la experiencia interactiva y la transmiten al jugador, así el usuario percibe mediante sus sentidos acciones generadas en el mundo virtual.

\textbf{Cambio en la narrativa:} Los datos del usuario no son solamente utilizados para imitar el comportamiento del usuario en el mundo virtual, sino ademas son utilizados para cambiar este mismo, a modo de ejemplo: el usuario debe cruzar una autopista, mientras mas estrés detecte el sistema, los autos comenzaran a avanzar mas rápidamente, así el usuario entenderá que sus sensaciones cambian el medio y aprenderá a controlar su nivel de estrés para pasar la experiencia.
\\
\\
Combinando incrementarte estos factores se obtienen las posibles soluciones:\\
\textbf{Solución 1:} Únicamente sensores.\\
\textbf{Solución 2:} Sensores + Actores.\\
\textbf{Solución 3:} Sensores +Actores + Cambios de Narrativa.\\

Para evaluar la solución optima, se cruzan estas con los 6 factores de inmersión (Jennet \& Cox, 2008)\cite{measureinmersion} segun se muestra en la tabla 2.1.
\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{||l|l|l|l||}
\hline\hline
Factores / Solucion  & Sensores & Sensores + Actores & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Sensores + Actores \\ + Cambio de Narrativa\end{tabular} \\ \hline\hline
Atención             & x        & x                  & x                                                                                   \\ \hline
Dis. Temporal        & x        & x                  & x                                                                                   \\ \hline
Transportación       & x        & x                  & x                                                                                   \\ \hline
Desafió              &          &                    & x                                                                                   \\ \hline
Compromiso emocional &          &                    & x                                                                                   \\ \hline
Satisfacción         &          & x                  & x                                                                                   \\ \hline\hline
Valoración           & 3        & 4                  & 6                                                                                   \\ \hline\hline
\end{tabular}
\caption{Tabla de valorización de soluciones propuestas}
\end{table}

\todo{Comentar por que y cual fue la solución que se seleccionó}